你地最多試過問朋友試幾多錢？

我：3萬，嗰時讀書冇錢，一出嚟做野即還左

借

女神 3萬蚊

試女神

sor

最後點？

幾百

下

1000 買野帶唔夠錢
第二日即還 感覺好似欠左人咁囉囉攣